[十點咆哮] 住元朗馬田嘅人入嚟！！！

好開心聽到有手足大叫光復香港 時代革命
希望可以越嚟越多手足加入

係溱柏嗌左好耐，好多巴絲應

今晚多左好多人嗌